電話上網

如果屋企部電腦（唔係手提電腦）唔打機既話，可唔可以用到電話個上網？橫掂手機無限上網，可以cut左個家居上網交少份錢！